[本地漫畫][人機合一#33] MIRROR ON THE WALL III

與神念系統史詩式的再會

史詩式的戰鬥

史詩式的道別

至今，終於迎來史詩式的終結。

第三十三話 - MIRROR ON THE WALL III

作者的話
嗨，這一章好像完結了呢！希望大家都喜歡看吧！

引言

廿一世紀最偉大的發明 - 神念系統。

所謂「神」，即是用植入於身體內的超級電腦晶片去尋找最佳的神經脈衝傳遞方式，從而最有效率地活動。由此，人類的協調力、速度、力量等都有突破性的進步。

所謂「念」，即利用腦電波控制機械活動。

能夠將兩者充份發揮，並且相輔相乘，就能達到人機合一的境界

FACEBOOK PAGE

包含最新情報、第一至第三十二話，喜歡既巴絲就請比個LIKEdw

章節
第一話至第十一話 ~ 捉迷藏篇
第十二話至第二十二話 ~ 飛行棋篇
第二十三話至第？話 ~ 最新篇

第三十三話 - MIRROR ON THE WALL III

可唔可以貼埋上高登?

點解??

我就係現實用人手畫既，不過你D圖片擺到好亂啊…

上面隻抽完就話終結，仲以為呢集完左，點知下面又有幾格，不如分多集算啦，一集還一集咁出

請支持我 白武士之戰
前果一至三集畫得太樣衰，可以由4集開始睇

點樣可以擺好啲

可能冇講清楚，第一個post係回顧黎，第三個post先係呢一集
下次講番清楚啲比新讀者

第4集真係好好多，唔怪得冇負評

係連登PO漫畫直頭無人睇，我畫黎係自hi咋

邊度先會有多啲人睇

漫畫人

都係唔錯既選擇